{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168347",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "매브라(Mebra)"
    },
    "text": "マブラ(Mebra) (매브라(Mebra))\\n\nソウル江南区駅三洞601-30\\n\nその他/世界-フュージョンフード , 11:30 ~ 21:00 , 年中無休 , 30席 , 江南駅に位置する美味しい店「マブラ(Mebra)」は、可愛らしくビンテージなカフェの雰囲気で有名だ。 ここでは即席トッポッキと生ビールが楽しめる。 基本クリームジャージャープルコギ4種類の味の即席トッポッキが用意されており、好みに合わせてチャーハンや替え玉を追加して食べることができる。 ここは友達や恋人と仲良く話ができる空間だ。 生ビールと一緒に香ばしいクリームトッポッキが楽しめるマブラを訪問してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "マブラはどんな場所ですか？",
            "answer": "マブラはソウル江南区駅三洞に位置する美味しいレストランです。"
        },
        {
            "question": "マブラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マブラは11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マブラは何日間営業していますか？",
            "answer": "マブラは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "マブラの座席の数はいくつありますか？",
            "answer": "マブラには30席あります。"
        },
        {
            "question": "マブラではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "マブラでは即席トッポッキと生ビールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マブラの即席トッポッキにはどんな味がありますか？",
            "answer": "マブラでは基本クリームジャージャープルコギ4種類の味の即席トッポッキが用意されています。"
        },
        {
            "question": "マブラでは替え玉やチャーハンを追加して食べることができますか？",
            "answer": "はい、マブラでは好みに合わせてチャーハンや替え玉を追加して食べることができます。"
        },
        {
            "question": "マブラは友達や恋人との会話に適した空間ですか？",
            "answer": "はい、マブラは友達や恋人と仲良く話ができる空間です。"
        },
        {
            "question": "マブラで食べられるクリームトッポッキは生ビールと一緒に楽しめますか？",
            "answer": "はい、マブラで食べられるクリームトッポッキは生ビールと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マブラを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、マブラを訪れる価値があります。香ばしいクリームトッポッキと美味しい生ビールを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 386
    }
}